要求正名為 黃金經濟圈

唔好再叫黃色，黃色個名唔算易入腦，對商人嚟講最重要喺 錢同穩定收入

希望叫做黃金經濟圈

香港人生態圈點睇

黃金商機

GOLDEN ECONOMIC CIRCLE

GOLDEN SON!

黃金之風

大東亞共榮圈 = Greater East Asia Co-Prosperity Sphere
sphere好過Circle
不如叫
GOLDEN ECONOMIC SPHERE